十月一係黑衫唔係白衫呀

你要撒溪錢唔該你都著返黑衫
black bloc先保護到前線既手足

Black bloc

總之要夠人多，你鐘意著粉紅色都冇所謂

推 黑衫

咪撚on9啦 Black bloc你估真係黑色咁解咩
全人類著咩色咪保護到囉

yes, 全部白衫仲好, 等對家幫手湊人數

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

著咩唔緊要，最緊要出席

你地全部白色人地咪紅藍色，湊咩人數
唔好俾三毛帶風向，乜鳩披麻戴孝，親人先會咁做

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非